【統計】有幾多手足間房係收唔到wifi

明明只係係隔條走廊仔
就係收唔到
要出廳先收到
無得訓係床睇片

收到

所以買左extender 有用

買隻homeplug啦

買兩部68u

Mesh WiFi

屋尾用舊router駁主router extend

AiMesh

我屋企係廁所收唔到

間房幾百尺成日收唔到

用home plug輕鬆解決

用緊google wifi
房完全冇問題